覺唔覺得應該立法禁止肥人搭地鐵果陣坐？

一個人坐個半位
仲要搵你隻30吋肥手掂我

梳囉

Bmi過25既話就要每1度加10蚊
大隻佬就唔洗，不過都唔比坐

Faggot你走啦 我唔想搞大佢

仲要立法禁止有汗味有老人味既人搭公共交通公具

汗味要睇情況
老人味